究竟筲箕灣南灣小西灣點分

完全唔識分

過左長命斜就柴灣
小西灣就過左 寶血 劉永生之後

喺巴士廠

樓主係弱能人士

淺水灣同舂磡角中間臨海嗰度就係南灣

爭咁撚遠都唔識分 係咪on9